屌你老母許狗系米想將連登變做FB 加乜能野正負皮係留言度

其實又好似好無謂